我間公司已經叫人返唔到就唔好返

手足好波

我間公司要我call的士

我就一早罷咗
你諗你啦

光復香港 時代革命